4月9日作曲作詞區

🚬

又係我

又係我三

樓上on9

lm

樓上羊大錢

樓下羊

是我

me

thanks KY 9.5s

買唔到史力加

樓下派我

仲有注森多3.5s @2.0 , 頂住

Berlin 4c

1:2 ok

2.5可入

柏林 5c

Lm

重注？

[I/A]三國志曹操傳online (5)

其實想推呢個多d

張含開大啦 杜塞追和啦 屌你老母

樓主講過唔好搞佢個三國志

唔好搞人啦

入左2.5

森多半4開咩位？

廢撚追和啦

杜塞一失波又刷到飛天

g持

9.5 10.5 好似係

正呀

tina b please goal ok?

廢撚cup la

廢撚cup啦屌

入返球先

1.95 1.75

Tina係平手定平半？

未飛...

Cup未啊屌你廢撚

讓平半

平半

-0.25

9.5 1.95 1.75
10.5？

森多防守好好

費倫啲進攻到喉唔到肺

2.7x

俄超請冰角

華倫ft7c，差少少

費倫天拿 啪啪啪 啪啪

費撚會反cup

嘉欣，俄超有無預計幾多角完/幾時入角大好

Tina似9-10完

Cup阿廢撚

我連c之後入左9.5s

卡連歷射撚爆佢啦

廢撚 杯佢老未

ky仔殺左我ok?

9好了

有無出過11.5？
10.5s應該安全
不過9.5s頭先有2.05已經好吸引

中柱底彈出

鴨巴開大啦 杜塞追和啦 屌你老母

屌 咁都唔入

我係hk實買9.5s，根本派$

費倫反杯我派天拿水

做咩

今朝熊本針完 費倫唔贏要針第2次

Berlin -4c

我賽前低水入

1.72？

完了吧

廢撚

請不要半7

係

11

1:1

Goaaaaaaaaaaaal

快反杯

TINA GOALLLLLLLLLL

廢撚請反cup

廢撚goall

CUPPPPPPPPPPPPPP

Goalllllll

cup呀tina

go

Cup his mother fucker please

快cup啪啪啪

屌 頂住呀森仔

Goal

杯呀！我要杯呀！

cup佢老母

入多球 反杯加大波

2.5-1goal

天拿請杯

☕️ 佢老母臭閪

廢撚一定要角大佢老母個西啊

y???

不用怕，我覺得7-8c完

天拿 係時候了

森仔入返粒

好球！！！！！

廢撚cup阿

屌你老母要杯呀 大家俾啲信念 勁撚tina 再入佢狗

繼續上

廢撚 NBA 唔該

泰路真係好勁

come mu la diu

tina

努力

柏林7 c

天拿8C

agree

mu需要人材

Berlin 咪撚7c

ufa 0:2
very gd

不過都唔算後生了

TINA
張含

11.5s練心in g

屌你廢撚cup到就唔話你廢

柏林快D比C 唔好半_

角先睇尾盤

廢撚 杯佢

cup his mother fuckerrrrrree

跟錯咗op買咗呢場-1 算唔算錯有錯著

好波奧仔

柏林咪半7啦屌你老母

我本身都睇上盤

如果有隊波叫人妖隊

究竟盧仔出水會叫樓G定咩？？

tina 入多粒
黎啦cup佢老母

真係咪撚半7 會死人

施禾利有無同路 145

森仔上呀

想問下ky手持咩？

似

沖呀 入多粒

盤口無力

我

支持

有良心

0

買完費撚無入球即刻1-1代表咩

上呀tina

森仔要入了

今日抖下

上呀 廢撚

要你再買多次之後tinabb反cup

0仔=盧

係垃圾祖國，火車delay一小時，天亡我也

代表你冇上大船

暫時手持 廢倫2.5 11.5s
Tina -1 9.5 s

曼聯100%客勝

請盧G買多次

烏法9.5s
費倫天拿主客

那你要改名了

Berlin 半7

森9c

獌角大有冇得諗？

10

話時話，點解大家揀森多練心？
因為3x1？

咁me skip了

追唔追s好

森多10c了, 屌你老母我9.5贏到笑了

very gd seems

Ky berlin 半7

今日角球第一勝

烏法7c了

算 棄唔追

冰啊

費撚 反杯

我要jump了 買左9.5s

杯啦費

-1goal

練心練上癮

屌

Dllm 2:1...

森仔好波

森2:1 爆得

森2:1

gg 費撚

屌 針

喂呀

Um....我個3.5s好危

Jump any one go ifc tgt ?

仲買左咩

森 10C 針

個龍廢到 窄位都射得入

屌費撚 輸半都唔得

嘩搞咩

我三手角球 要針

公主係咪買左廢撚第2球?

8c ufa

只求廢撚追和 比返半格我

唉 森多都有

仆街餓
俄佬仲刷

無lu, 準備買你9點果場

廢撚根本攻唔入

係呀

咁撚廢仲要讓

咪係

天拿求追和輸半

90蚊應如何部署

12.5s

屌喇星 爆炸做隊長

針了

入啦 仆街費撚

比番半格黎都好啦

咩料呀 中2次柱

又中柱
天亡費撚

痴撚線明明個盤開撚硬上盤

還返半格黎啊廢撚

ac x roma

半場無補飛

3手c 針

烏9c

盤？

廢撚 入返粒 比我走半呀

就黎心臟病發

9.5s 表示輕鬆 最多咪輸

俄仔停屍啦

廢撚ng？

屌你開12C個

12c

你刷C就比返啲表現我

13

好彩唔追

把握好差

癡撚線 開10.5個2.1

買左德乙3場半和 3場開哂1:0

費倫落後，刷c飛天了

詠巴輸好多？

求重心要成功

有名你叫齊心聯

不如比半格我

詠都買c

果斷棄咗

施禾1:0

3MIN

施禾尼goal

飛燕諾搞乜撚野
好彩無買

飛0:1

145

施禾利goalllllll!!!!

比返半格我啦

廢撚ng 4.40

半格好嗎

柏林比角未

好 我批准

廢撚2:2

tina仲有好多人支持你架唔好放棄

追和了！請杯！

豬凈$50
唔識玩鳥

2:2

史特加係咪要腰斬

2:2 goalllllll

廢撚cup 佢老母

再叫 CUPPPPPP

杯埋啊!

多謝你 tina

Tina 3.5s bomb

做咩?

$500 4.40

求你 我要客多粒

有球迷放煙花 仲未開番波

做咩事?

Cup埋佢啦廢撚

講左好耐

我3.4入

要開客盤呀！我唔想有手足死！！

做人唔好咁貪
但可唔可以全格

2.62已經買左
快d 2-3

買左大

mu 2c

入佢老母廢撚

喂好喇喎你

睇金像獎先

廢撚CUP埋啦 唔係追和尼把撚牙

川迪大波波ok?

求絕殺

杯呀費倫！！！！

你用波探？

睇緊

啱啱林敏驄勁好笑

發覺你地即場入咩都唔講😑

OK

Tina goalllllllllll

留定了

現場

我有 一早講曬

比人搣鬚

係，得我講

屌你老母客盤請出來

我都睇緊 同白只兩個 笑左

me1

杜塞
柏林
比角未

我好少入即場嘛 我買盤

絕殺呀要

屌你cup啦廢撚

加油呀tinabbg

唔貪心 想要全格

費倫 我相信你得架!

柏林聯2:0

柏林又入
杜快刷

邊到有

last two mins
洛迪古斯絕殺喇

飛0:2

飛狗2-0

森多利亞 危險進攻

咪係，即場買左買我都會講低

Tina 一係快啲爆9.5s 停咗20min先爆就屌死你老母

?????????????????

佢地私食所以。。。。

唔係0-2飛狗咩😂😂😂

廢撚絕殺ok?

森仔上

係咪走漏左施禾利

打個防反絕殺啦

ok唔理我😑

2-0飛狗sor

爆左好耐啦喎

ufa呀？
你又賭到傻左

俄仔比多c得唔得

2:2 14C 完

爆左1c

烏法9c頂撚實

詠巴 馬後小小！
其實你岩柏林應該岩
客讓1球，有岩岩好5倍多數會0比2 全開
我odds係咁

半格 cashed

UFA 10C 爆埋 今晚玩撚完

我無話你
不過我咩都無買

球探仲係9c

廢撚射20球 入得2球 2球中柱 我屌死你班仆街

森仔冇撚用

屌你仲波探

唔係9咩仲係

屌 最尾單刀

不要說了 -5000

半格推下場

hi ching

咁都又唔入

醒下啦！！！！！！14C呀！完左喇！

爆左廿年啦仲9

我球探寫14c

講錯咗唔係呢場

Berlin 8c

gg 10c

杜塞追和我學tmac表現入樽

佢地以為tine = 烏法？

ky ac果場加油

9.5

-2屍柏林 曼聯-8屍

Tina 先岩

斯巴達刷角入波正賤種

2017啦

屌你老母烏法10c

都係練返心算

我jump了變身

1:3

10.5s頂住

半格好過冇

加油 我通常都唔會追呢啲

又推失敗

6米巴求水

希望手足唔好怪我 對唔住

21k了

香港仔大波是夢嗎

Mu入波未

俄超

自願的

我買森多

奧呃入多粒定驚

廢撚開唔到 鴨巴都好炆水

want how much

派me起機ok?

Cashed out 完邪邪地

曼會否做和平使者.....？

我夾夾埋埋差唔多派咗4k啦 放過我啦

鬼叫你贏咁多

Berlin 不如刷多2c

100起機

op+ky+羊寶寶 每一個人都贏得多過我

伊妹

柏林係咪要屌呀比角啦

Ufa最後幾C?

買埋場ac等ky返來練心

多謝你都嚟唔切 錯有錯著

-1c chow hi

派多啲贏多啲

我喱兩日打和 之前豬左一星期

Ufa 岩10.5s 有2.43

入左9.5s 等KY算

Berlin -2c

你夠唔夠膽入先 70min已經有 當時9c

我豬到要針

俄超 屌佢咩 臨尾爆1c

再屌

係喎差啲唔記得咗買六合彩

無人理ky場川迪既

400ok？ 我真係派唔到咁多

唔該

見你帶我贏盤

斷左

六米巴祝你長派長有

希望派埋我

我就嚟派曬成副身家啦 你開心啦？op

如果學你正數會
一負數人會怯

help me almost jump

邊有咁快喎 會贏嘛

幾時先可以cash out

詠tg

我都豬呀 你有冇推介

10c thanks ky
早知唔買盤

我絕對唔會cash out 好邪

Ac go?

KY 柏林10C GOALLLLLLLLLL

邊有 迷失方向

我琴晚追番5000cash out
今朝兩場美職輸左千六又要入錢

我兩個禮拜買盤未然過全格

你唔想cash 我冇得cash

我都係

點睇馬菜

改左名就開始羊

Thanks ky

當你冇咗本金你就唔夠膽買

Ky

佢好似坐緊車，未必睇到
我剩係跟ac細算了

2:1

Ac...,,

唔係10.5?

ac郁左水

咁要反手

又反手了

下 細定大

斯巴達

tina我恨你

流浮有無買六合波

ibra goaaaaaaaaaaal

曼聯
羅馬
卡利亞里
馬賽

買咗$500六合彩 要中頭獎了

好波！！！！！！

又黎大船
希望唔好第二架鐵達尼

Anyone烏甸尼斯？

想買但買唔切了

好撚靚呀ibra

唔gun skip

小妹入球了 0-1

曼！

六合彩？？

原來買多左個零

再豬要退出人生了

好撚7靚

得一場無郁，但無即場

唔係星二咩⋯

烏雞

羅馬

我個方法今日五中五

我要然！！！！！！！！！！！！！

跑馬日唔會有

Skip

屌唔記得買諾高平

買定先

其實係我以為今日攪珠

照舊

岩岩買馬輸到甩褲 岩岩先追返

係喎今日星期三.....二四先有六合彩 我跟左買😂

照舊留定了

中到我切

豆腐

聽日先搞-.-

唉，諗住出卡利亞里9.5比大家
20.:55 上到而家先上到

留左無壞

岩岩訓醒望到你地話要買嚇左一嚇

今日星期日

Thanks berlin 9.5

日-.- 未醉醒😂

等下場

op中頭獎嘅越多謝我

豬曬 jump了

咁出第二場bb😘

見到，應該開到10.5

卡利秒c

五個字以上會拎1%派

Gun ky算，cls冇隻盤啱買

鴨巴

樓主度左哈化果場未

幾點？

輸0:2

On9格流呢隊西波

2130

All in 左

有冇尿

真特

即場ng

ac 1-0

AC 1-0

ac goallll

我相信我條3穿1既

呢排啲盤真係

等你繼續

諗住買ac細波就入左

鴨0:3

ac仲係咪睇3/3.5細？

鴨巴雞

睇錯

ky bb 羅馬9.5s？

堅尼米拿

買左 屌五分鐘1:0

岩岩好夠鐘 避左

曼差啲輸😂

Good我死唔緊要

不了 盧下場就執返

clean sheet王Romeo

mu角點入好

唔好咁

入左半主

ac冰封入球

小霉好似貼2.5s

係，正路應該ttg3

真係喎 我唔怕輸
我驚有手足跟我輸咋

個心定曬

ac刷角丫

講錯sor 半客先啱

Ky 最後有買到a米？

新特rc

半球生死盤下我會買單數
哈化柏林多傷冰 對戰往積和波多 兩隊近況狀態低迷
開出半一歷史深盤 但大小球只係2/2.5
我睇主隊小勝一球 半細

黑貓紅

新特蘭rc

曼對家紅左件

冰你老母

紅色衫係曼聯定係新特

中場先入

啪啪啪 羅馬 啪啪啪 羅馬

等埋berlin排推落去

為什麼要賭...

我今朝買晒，無得避

杜塞追和啦 屌你老母

吹咩

Thx

螢光黃果四個

唔識球衣我唔認為對我賭波到有咩問題

Sunderland果然係私家雞

ky請帶領我角球

哈化一係5,6c完一係9-10c
一刷入足水9.5s or 10.5s穩陣

等指示算
tina重傷

紅係新
藍係曼

thx

黃色四個係我曼鋒線

避左天拿，烏法都爆

螢光黃果四個做咩唔控波
曼聯球員咁無體育精神架咩

黑褲果四個？😂

準備睇準時機入新特 ng

綠衫Romeo係我曼前鋒

你話我風紀又好臭串又好，不如戒賭

好撚清新

點解要jer我賭神c父大人😅😅😅😅

除左派錢之外無人想睇你衝出黎柒

今次支持你

伊巴老咗好多

我冇睇都知佢咩衫啦

傻豬黎嘅 唔洗識馬唔洗識球會走去賭
馬又贏
波又贏
點會戒

ky 仔 番左香港了？

我個柏林聯客win...

係喎琴日呢個必勝盤 又走盤喇喎

ac 2:0

AC2:0

我睇左十幾年波賭波都豬真係好撚失敗

意甲，4場主贏緊1:0

差羅馬

ac 2-0

必贏波走盤有咩問題🤔

好7😂😂😂要同6m賭神學嘢

你講到實力有幾咁懸殊 咁又點解會和波呢🤔

仍不夠絕望 尚可更絕望

cfu黎架咩

知道 唔該

賭錢最緊要賭品 大家明白嗎

詠巴你走盤 神呀

和咩波？

Supper moment

咩波黎

針

6m賭聖刀5six。。。

發覺呢度好多人憎人富貴厭人貧

佢唔明

呢期你旺 流浮都唔夠你做

呢個世界得一個c父咩

曼聯
羅馬
卡利亞里
馬賽

全部同我上

原來唔明球衣係咩係無賭品

ky 曼聯9.5會唔智因為領先同對面紅好難開到？

一人小句

呢家g了

留給我日後用來形容前面境況

無人憎你富貴，係覺得你on9仲要大大聲聲

呢樣真心求教

繼垃圾之後又有歌了

你係呢個post幾耐，係唔係google都唔識用？

唔唱得唔得

即係無轉盤手 咁羅馬

羅馬 456未

星期五到依家已經連輸8口

痴撚線 柏林聯場波假撚到仆街

人品好
牌品自然好
食啊！

咁請問又關賭品咩事呢

好似無起過腳

法國同你聽親都同路 絕好有feel

係，對你賭波無問題，都係跟水姐

羅馬半客

法國買親主客和都要嗌反cup

你都未解答到我嘅問題

Wa dllm 國米 0:2

你地酸牙，唔識又典 照贏錢

見好就收啦屌你老母臭閪 識唔識做人呀

有無同路

Roma goal

跟lo

Wa a米係咪唔刷角...

羅馬GOALLLLL

agger 贏錢就做大蛇架啦

六粒

Ching six play

盧sir 你岩

goalllll羅馬差球

-1rome

羅馬456

皇馬goallllll

羅馬整多粒

感覺蛋黃bee要來了

慘，7成控球率都唔起腳

上星期阿妓
噚日柏雷素爾
最後都輸

樓豬在?

原來頭先有二人幫乞唔到錢 發爛渣

一人少句好不好 敵人係馬會
小妹都唔睇波黎波

王敏奕好撚正呀

？

四場買唔撚切

有冇圖

噴了

你又飲酒

請羅馬正氣贏最少兩球

goallllll

曼聯
羅馬
卡利亞里
馬賽

ac(幫樓主打氣)

差你呀馬賽

全部上

樓主都叫一人少句
尊重下主人家啦

好撚靚女 諗起佢條仔屌到佢反曬 我就想針了

佢又會買790*1.02

羅馬456789

準備好中頭獎未?

影唔切
好撚正呀

嘈交點羊大錢啊

Agger

紅衫阿仙奴Goallllllll

一人小句
po自拍安撫大家

藍衫車路士Goalllll

本身尋日順利開到都唔撚想話你
無論邊個波post嘅風氣都係唔好gel
同唔好幫人gel
呢到算係有愛先少人diu你
話你冇賭品其中一樣係呢樣呀
第2就係咒9小丑女呀
我dllm 如果開唔到係咪你賠返俾人呀？？

如果覺得我講錯嘅我從此收皮

A米黃牌多過角想死

未醒透

好靚女牙
Pmpm

真心不如你收下聲先啦
知你派錢偉大，可以做主因黎威脅人，甚至講野大聲啲
但你有無覺自己串人先？

1.07

Ok你收皮😤

-3-米cow禾拉
禾有心上人

咁係唔係贏錢就可以柒先？
係唔係可以咁撚失禮波都唔識就話阻唔到佢賭波先？

不如j敏奕bb la

今年30未

你收皮啦
呢番入去個窿度打機啦
唔係典贏我

禾16碎ja吊梨-.-

即係你無啦啦畀人鬧on9 唔可以屌返人轉頭？

烏雞繼續

生左仔未牙？

LM待丁

冰封三尺非一日之寒呢小兄弟

More

A米1c

小丑女都知我講笑

-.-

真係好正

佢都未認真你哋認真

盧呢句好應景

盧sir

咁係咪你串得我我唔串得你?

有冇哥哥派我起g

你話王敏奕真係正嗰句？

Old school j photo

盧你講
敏奕正d定我正d！

2:0
愛隊

換d新圖得唔得

你句句都應景

敏奕for sure..

舊底啲mk妹真係妹正

條女做人阿婆未

獌又goal
霉西就黎收檔了

呢個真

我曼請頂住

今年32未

個個都話我老
我16歲得罪你地？

話時話黑單基登基了 小霉88

隔離鬥成點

第一個係我on9 第二個都話我哋兩個講笑

唔好幫黑單GEL

黑單係咪好有料？

咁你鳩完未 ？

港女西隧非一人建成

曼聯要大 收屎坑仔皮

黑單平時係咪買開反手

支持大婆

喂呀哥
你地之後和好唔代表人地嗰陣冇嬲

梅西出2.5s man utd?

你唔再吠我咪唔嘈

駁5刀

一陣入黎挑你

Ok trush 我曼

咁你問下佢囉

講笑人地就唔會屌你
認真呢2樣真係你衰
呢度有時咁多對左都唔會咁講野

唔好意思 可唔可以幫我叫羅馬打氣

人地當時真係好嬲

笑死，又係唔識聽人話

羅馬打氣

有錢收咪開工囉老細😑

啪啪啪 羅馬 啪啪啪 羅馬 啪啪啪 羅馬

YESSS 唔好入黎

ac 3-0了

Ac 3:0

冇追 但幾佩服佢 明知比人jer都挑機

盧槍

人品好到呢

唔比錢就想出火

祖赫特反cup

笑4

ac真係讓得起

羅馬叻 羅馬醒
羅馬無得頂

mu10.5s@1.88
練心

哈1角

人地贏錢

哈化1c定0c?

獌角大洗唔洗搵定逃生門

曼請刷角

56k??

曼 新特快刷角

出2蚊徵人幫我gel角大

又見到閪面

哈化1:0

10.5s

7角 快刷

2蚊就想人幫你GEL

Man utd 7c

羅馬上呀
快d入多幾球

又係一入完s就有c

霉西出細，我即刻買撚左大2.5，準備食糊

gel頭要拎個老母出黎比人屌
兩蚊夠買condom底幫我老母打掉個細佬呀

飛燕諾2-2

2:2 可以收攤

又有gel頭撚

飛仔2:2

兩邊都唔好gel

羅馬0:2

羅馬2:0

意甲紅衫 2:0

多謝巴打打氣

羅馬2:0

可唔可以幫我卡利打氣

小注新特ng

意甲全半大

羅馬入佢456

Ac無角既

咁我都贏，我都會柒，柒左咪講sorry，點解要衝出黎柒完仲要keep住無野阻到我賭咁款？
係唔係笑緊其他追緊數既手足？

卡利叻 卡利醒
卡利無得頂

屌你地 和氣生財

繼續比力

如果然錢就點gel都得好似係

波圖都有幫你😏
一齊贏狗會

半客gel

施禾尼頂實

有冇人都幫下我銀包打氣??

無gel喎
咁都叫gel？

曼快刷角

沙拉入多球我即刻去屌莎拉

我剩係笑你兩個 啱啱乞完 然後又一齊jer

我
銀包 啪啪啪

曼快角

Gel乜

羅馬繼續上呀 入多幾球

Ac就夠啦 唔好再入

屌你老母死全家？

唔好要人再講啦好嗎

廢爛泥啲波底真係笑撚死人

曼8c

國米比多幾粒

好撚煩架

買9.5 開10c 又唔gel得
又話要顧及10.5 手足

不如咪撚gel算

烏雞gogogo

又gel乜呀

屌 影響唔到我曼贏波咪得

樓主 我想買你 ok？

Gel乜撚

不如唔好罵啦
我同cfu罵完搞到佢輸哂
真係共同敵人係狗會
和氣生財
我都比cfu話死港女啦

有冇清同意韓妹真係好正

買起我？幾點

和氣生財但請不要得寸進尺

新黎嫁仲gel?

係 你都可以收山

手足迷爆?

AC 3c
請繼續刷

咁佢又講得冇錯

咁你係呀嘛 今日又唔搵我

麻煩錫我既人幫卡利打氣

買左C和利下盤 會唔會比飛燕CUP架

10.5s練心仲要頂成半個鐘

係勁

喂西西唔好咁直接！

西面做乜

卡利反杯啊屌你老母

新特蘭追和啦 屌你老母

卡利入波啦

十點三

卡利 啪啪啪

卡利上呀

你食屎

曼刷角

西西勇武派5似得你😒

好 完埸
成功轉移視線

唔敢駁我?

死港女

死港男

GEL甲港女

駁咩

我隻狗狗好惡

Same road?

西面好型

你地成日一pair好好笑

講咁多做咩 嬴波好過

曼 11.5s

你都戇鳩，係咪貼事後飛就得？佢入左兩粒我高興講出黎就唔得？你冇撚野下話？定係你買左細呀？

有冇巴打買左ac角大

小妹要左曼呀

無買 我真曼

樓豬又想引戰

gel甲死港女

AC 刷你老母！